見到child登仔話拜登奶共乜乜乜

再望下d中概股收晒皮

SEC = 拜登

美國證券交易委員會 (SEC) 日前宣布準備執行「外國公司問責法案」(HFCA)，要求在美上市外國公司必須遵循美國審計標準，否則將予以下市。該項法案由前總統川普於任期內通過。

點解既點解既 點解拜登上台會跌架

唔係推翻舊政策 中美和好 股市gogogo咩

佢哋不嬲捧邊個死邊個
當初選特首 又話揀林鄭好過揀薯片曾
之後林鄭一上台就屌撚鬼反送中又話香港已死